唱歌技術一問

有冇巴打清唱就好好聽
一跟旋律就甩晒
例如上完高音之後落唔番低音
但清唱又唔會咁

唔識唱歌，但跟音樂唱個呼吸節奏係俾音樂帶住
清唱可以自己控制
變相咪要練到自己配合到音樂先得

巴打嘅意思係上完高音之後會落唔準定係完全落唔返嚟？

姐係你個拍子差
所以先會甩beat

搞到拍子同諗點樣可以唱好d

錄嚟聽下先講
有時清唱你以為自己唱啱音
其實低左個key 搞到真唱個陣唱錯哂

你確定你清唱係好聽？

有比音樂帶住既感覺就得，再勁d可以帶動音樂，唔會比音樂㩒住把聲

多數係因為你清唱個陣自己定個Key

個Key你自己最擅長最掌握到

但有音樂個陣就唱原Key就唔習慣

加上一轉音你就會想翻去清唱個個key，就搞成咁

我覺得都係咁 點練